====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès lors qu ' il y a une demande sociale , les acteurs ne peuvent que chercher des alternatives pour sortir des impasses , et la réticence laisse alors place à la motivation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

